NOWTV機頂盒問題

你屋企有電腦架嘛...
再唔係, 你有電話架嘛...
求其買舊Anycast...

其實最主要播比屋企人睇, 佢地靜係會望電視, 唔會望電瞄
同埋有時我唔係屋企佢地靜係睇TVB

所以咪叫你買舊anycast/chromecast
你長開部腦射過去

佢地係唔睇既 你有機頂盒都冇用
因為個盒得返332, 佢地都會選擇天線

我都只係想要個盒
打電話叫佢加比我都唔比

完plan你唔係用netvigator，個機頂盒重用到咩？唔係netvigator限定？

android box Download now tv apps

有部機無線路就無訊號就睇唔到喎 點都要跟plan

我未完呀 但唔見咗

我諗我講漏咗
本身我有NOWTV個PLAN 但唔見咗機頂盒

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史